記住 ! 所有show車 show錢 show錶既投資 99.9%係騙局

廣傳

2018啦 咁都中招由佢啦

麻煩樓主print成街招
痴晒係係全港18區

幣少？

同佢個朋友誠哥

專找窮人加入

連登財經台都要置頂

只要早跟住玩，你就可以呃番人

整得幾靚

push

A：一步登天，三代無憂
B：巴菲特年事已高，懵盛盛

11. 我搵夠了，想比人賺下

吕布與他們的on9信徒

唔洗講出來。
想食多d花生
睇多d人仆街

為求打個和